要專注外國戰場

依家香港政府班狗官根本無權決定，只可以靠中央收返，而中央唔會理倫理道德或者你班人死活，佢地只會理自己geh利益。而我地就係要佢知道硬推會令佢地利益受損。
而可以影響到geh我暫時見到兩個

1.台灣選舉

2.特朗普有更多材料係手同習總傾

而我地依家要做就係放大依兩方面對中央geh影響，所以我地要去外國搞大佢

各有各做